pyautogui 
Biblíoteca do python que permite automatizar tarefas usando o teclado, tela e ou mouse. 
pip install pyautogui

pandas 
Biclíoteca do python que permite ler tabelas, ou qualquer tipo de database.
pip install pandas

time
Bíbllíoteca do python que permite adicionar time entre os comandos.
import time (não precisa ser instalado)